麥巴比返到PSG會唔會變做球隊大佬

班巴西龜收晒皮

往死裏打

得罪屁馬等比人賣走啦

麥巴比勁過尼馬

咁又點
屁馬話事

冇既 返到去食曬全部人既包皮咪算打和

唔會，因為忍者龜需要一個老鼠師傅

認真，返到去慶祝，尼馬咁撚柒小鳩器，一定會嬲

同屁馬互相往死裡打啦

尼馬仲有面做人大佬?

尼馬實恰佢

麥包串到爆既性柯似會恰番佢轉頭
隻抽麥包贏撚硬

屁馬隻小氣種一定帶頭欺凌佢

巴西幫
尼馬
丹狗
馬昆
施華

(以上2件老野擺唔耐)

你地一定睇少尼馬碌地攻力

尼馬點會唔識同佢玩

番去準備俾人欺凌啦

保方捉足球塞佢屎眼都似

Diego Costa

會，M永遠排係N前面

尼馬借頭借路認佢做契弟就有

尼馬呢類人係見高拜
你睇佢係巴塞就知

On9 麥巴比法國人黎架尼馬唔會搞到佢

麥巴比而家身價高都過尼馬啦
仲要喺自己地頭法國
尼馬可以點惡?

會啦，尼馬都走啦